[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (9) down值 = 5就可以違抗巴力

頭版Q&A
官方網站(日文):
wiki(日文/招式表及教學):
Q:隻game玩咩?
A:2vs2高達對戰

Q:有無得一機雙打?
A:有

Q:有幾多部機?係唔係DLC地獄?
A:36部作品 有183部機 唔係DLC地獄

Q:有咩機岩新手用?
A:只要有愛部部都岩你用

Q:用手制好定街機制好?
A:無所謂,自己中意就得

Q:有無beta?
A:有 2020年4月25日(土)～4月27日(月)の期間でネットワークテストの実施が決定！

Q:幾時出?
A:7月30日

Q:咩機最勁?
A:再生

日程表

新post留名

3000巴巴係咪又係槍機
上網見人玩 玩到好歸 有機會先偷射下

萬能機
應該都好少入格 但啲格鬥實用性至少好過2500 Barbatos嘅

頭先講開Down值
想知點樣可以儲夠5 down值打down巴力
自己上wiki查啦

唔通逐部機逐個武器問一次咩

btw露娜渣A槍Down值係4

想問埋，霸體係咪都有分down值？巴力sub係5
有冇啲係4，3咁？唔係好搵到

down值係跟機體
所有玩家用到嘅MS全部都係5
唔關個霸體事
開霸體唔會令到部機個down值有任何變化
(某啲路線嘅CPU用機會變成10 down值)

但係會唔會有霸體係難cut啲？

巴力要down值5以上先cut到

有冇啲機3，4就cut到，但唔down？

新手想搞清楚，感謝

霸體又點cut cut到於唔係霸體啦

明白

唔會
所有（非CPU）嘅霸體都係5 down值就down
分別只在於霸體個動作持續長定短

上次玩高達既ps game已經係n年前既gvg
想問下小弟愛機武士道部須佐如何

起碼bd格係exia果種咁好用先

無
霸體係無視中彈後既硬直

哦 唔怪得巴力個霸體感覺特別勁，睇wiki寫佢由霸到尾

啱啱睇みねね用reborn唔清楚前格/bd格 -》step-〉 覺醒出到個小跳彈
玩咗咁耐依家先知有呢樣野

係
巴力個霸體動作持續得特別長時間 所以你感覺上會特別難整down佢咁
其實同其他霸體一樣都係3槍down

名人後ab拉盾輕鬆搞掂啦

要提提大家爆氣嗰陣自己攻擊既down值係會減少 亦即係會令到本身可以一槍打黃人地既招變左打唔黃

例如nu既ca v2ab既a槍

打霸體機嗰陣要留意返

大家會買咩版？

另外豪華/普通版有咩分別？

LM

秒經

點解unicorn會咁低評價
唔係都係射到2046咋咩

慢

好差咩 唔係啊

有冇手掣巴打可以介紹下你點改啲掣

邊部先？

我未用大制之前

L1 & 三角 = 格鬥
R1 = 主射
正方=副射
PAD制=通信

無mode飛得慢 唔好彩既第一隻分分鐘mode都開唔到就死

其實用手掣最大問題係睇唔明ABC同BD格呢啲名

射到2046得生獨角

你認中文名囉 主射 副射 特射
真心建議你親宜家隻GAME未出快D決定入唔入大制

玩熟就會記得架啦

想用手掣玩

有咩可能bd格都未聽過
abc就話要打街機先知

但開左mode無左bm喎

Ca咪係 佢啲豆大硬直 一路射一路儲ca其實都易中

而且cc前格極高性能 又有bc防身

除非你諗住唔落
唔開mode打前少少都比人毆死

見你未儲到gundam mode，對面仲唔嗱嗱聲撳住嚟砌

我唔識玩destroy mode
bd格完唔識接

去到vs2改勁主射就變勁機
但明明環境仲惡劣

step完要升高
唔係會接唔到

vs2特射reload快到無限cancel落地咁滯
不過一日未變gundam mode對面都會追住你嚟打

vs2個ac快mbon幾多秒

A 射
B 格
C 飛
AB 副射
AC 特射
BC 特格
ABC 覺醒
得幾粒掣有咩咁難記

BD格唔關你用咩掣事囉 手制咪又係BD緊嗰陣撳前格 有分別咩

其實bd全寫係咪叫boost dash

wiki話快2秒（vs2 5秒/mbon 7秒），召機出現個陣都會照reload

2秒咁撚誇張

係

wiki有

Bd格之後射個ca咪算 打第二隻

新手買左大制 平時手制用電視玩 但大制用電視又冇位放大制 好唔方便 係咪應該買個mon會好啲 mon既話有冇咩推介

咩叫用電視冇位放大制

電視前面冇枱放大制 放喺大髀到又係咁郁

買張穩陣嘅摺枱

掛牆電視

咁你都係買過mon好啲

買過個*mon

大制唔係放大比上面玩架咩

你果個咩大制黎? 係大比上會郁?

大制個底痴防滑物料

想知大家用咩大掣打?

MADCATZ TE2+
HORI PRO N

即係PS4-092?

Hori Real Arcade Pro.N HAYABUSA (PS4-092)

唔識運用自由落體

咩機呀
唔係部部有架喎

唔識用定唔識運用先..

其實睇下youtube啲大神打, 睇得多都識識地

Razer Panthera呢？

如okay,
新Evo(桿三禾) 定 舊全三禾？

想問下大制大佬們
你地係用C制做飛
定還是用手指公(X制)?
以前去打街機 佢default左下排手指公係飛
搞到手指公要同時撳哂 飛同轉lock
好唔方便
所以想問下各位大制係點set制?

我以前玩街霸都唔慣放大脾, 但見到打比賽D人大部份都擺大脾,
咪又試下咁做, 擺擺下就慣左, 宜家放上張枱反而有少少唔慣

街機掣基本上跟ps4個default setting就得

圖個款就：
射擊/格鬥/飛/通訊
轉target

至於用邊隻手指撳咩掣就隨你喜歡

Hori rap 4 kai
我之前分別試左放大髀同特登拉張枱過去 我放枱舒服啲....

聽講舊版好d

應該話個大掣太輕 好似得2.幾kg

落街執石頭塞滿佢

thanks

ブレイヴ滞空法解説

你嗰間咩街機嚟
飛制一定係擺喺C位 點會擺下排

泰國技術

去秦國打過，反人類排位

泰國巴打

我就係之前睇呢個終於學成左
實戰都穩定用到出黎
不過一玩就好易冇腦咁吊係個天到 隊友就比人圍死

我宜家都要用泰國技術右手可以靈活控制得返姆指同中指

我唔識覺醒cancel

唔係好聽得明, 其實係咪即係特格之後CS 自由落體?

L1>轉 LOCK, L2>AC
R1>B, R2>BC
正方>A
交叉>C
圓>通信

試過好幾種set法,呢種好處係可以同時charge A and/or B又做其他野

Gundam vs呢系列係咪冇乜台仔玩
見台灣果邊冇乜討論
香港開地區房 係咪唔包台灣?

咪同香港差唔多
台灣得湯姆熊先有

出面街霸 拳皇比賽都係大制放大髀
你隻腳抽筋定個制太輕
輕制放台味一樣郁

Razer panthera

舊全三禾

我諗除左日本，最多人玩就係香港

Diy 三和桿加掣，
想轉韓國桿

收工訓醒有機打

hori real arcade pro v3 sa

有冇人貼返時間表出黎

就出啦都，基本上都係星期六日，出之前多個星期五咁解

第一頁咪有囉

仲諗住收工有機打

無督開縮圖 平時睇慣置頂

頭post係無人睇

大制其實點樣邊儲邊射 見D人好流暢 靠手速? eg.GP03

係

快速啪一野再按實
自己set ab都得 但係仲亂

呢句野我上星期先講完

呢個年頭仲會打高達 全部都係時代既老人

最後生應該都20中

20中

睇嚟大家都係Gvg，seedd撚

以前得psp，淨係玩過聯合vs zaft

1字頭揮手

聽日搞個中新手場大家切磋切磋

我聯合vs zaft係ps2玩
果陣置樂麗寶有間店 收月費 擺部ps2係度比人打
果陣小學雞比d呀叔屈到死死下
之後盲拳打贏老師父好有成功感

特格》特格派生〉格》即放CS
利用格果下彈上去瞬間用CS CANCEL
就會有少少向上慣性維持高度
跟住再射一槍main or sub 用走個入魂 又可以繼續loop
新手唔知不停滯空有咩好處
不過好鬼好玩

飛彈追尾強
屈人無boost

你開 我教我朋友打

你咩渠道開始鍾意玩exvs? 好奇問下

真新手?

小學雞已經果陣拎住部PSP 打gvg next plus同seed 中學有玩gvs

都係 咁算啦

你自己開咪得

竟然有psp

3字頭
gundam dx開始打起

滯空係自保既其中一個方法 人地上到黎都用大大半條氣 又唔係咁易捉到你

真新手打中手都會比人恰
問題係beta無辦法比新手練習 只有被屠魚

踢囉

中手都會屠真新手喎但係

個個都話自己新手架啦
定個標準 由6月20日先開始玩嘅入

其實D TITLE係點拎
我見有人用到 但係自己睇就鎖實哂

禁真新手又好似好怪
但唔禁又驚佢地比人屠魚

冇lock晒架
你睇真d

買日ser數位版唔知有冇分別
因為我見title果度係 0 / XXX
真係一個都冇

你睇漏
有得轉去另一頁

入左隻game佢彈左句ok，但之後又重新去返初始畫面，可以點搞

未夠鐘開始

我知呀
上個星期日玩已經係咁

禮拜日既幾點？ 冇預購既得禮拜六既1100-禮拜日既1100

大概9點幾，我陣間再試下
預購幾時可以玩

same here

剛開始玩比街機老手屈機，練到seed d開始屈番人，到依家exvs 又得番新手level

太強了吧!對面全刃連飛都唔識，還電腦seed，居然用廚機打魚打得如此出神入化，果然是港一03，留名學嘢
8 時間前

港一屠夫

輕鬆開台, 歡迎新手問野

全私人場8人Shuffle
ADD我PSN: HANGGAY
禁屠夫 真新手就自己睇路

等有三個人加先開場
打住街場先

中手？

-1

冇玩過街機
真新手岩岩玩緊試玩版
好撚正
不過係咁俾人屠

有冇group咁可以約埋一齊玩

shuffle-1啊

有無人開新手group 一齊玩

有冇live

上面有其他巴打live
我就唔獻醜了
btw 仲係-1

等等 入緊

5/8
黎多3個人

點解登入唔到,有冇巴打都係咁

cap張圖黎睇睇先?

6/8
ID: HANGGAY
歡迎屠夫以外

試左幾次又登入到了

我係咪唔岩LV玩

呢到好似無屠夫啦喎

食完飯睇下仲有冇位

add左

又話中手點解我射唔中

冇人玩了

睇下位射

巴打搞搞條線先

btw 我驚geass25巴打會打到無癮

6/8

針住我部老虎

我轉一轉去fd到玩 遲啲再玩

加左

有小小LAG 係咪我問題

少少感想
新手真係好難比錢買，雖然對gundam有愛...
除非只玩單機，或者好有心機練啦....

唔係

洗唔洗我返出去先,用返玩開D機變半屠殺場

渣ga

無人叫你用玩開果d機

sor

唔洗 黎左個好勁既EXIA

其實得瑪莉渣古先勁,其他成舊屎咁

我頭先係咁用新機

玩左兩星期新機,今日先玩返上代野

我認，攪唔掂，射極唔中...好sad...

你鳩spam枝槍?

7/8

係咁召狗公

狗公騎士團

Tom果位巴打勁到好難埋身

主要係空中時，大家都飛緊，好難射中，但佢又射九中我呢下嬲...

你係咪比人突進近身射中
定係比人捉落地

咩情形都試過，我再苦練下先

艾斯亞

-2-2-2-2-2-2-2

10win屠夫有無興趣轉機

係咪有場? 想入來troll

-2
id: HANGGAY

轉左 其實係多大機
我2000著數姐

初中階技術教室，你psn直播畫面俾我我教你打 話你知輸乜，都可以講下點違抗某d機體如巴力

added

咪換差少少搞掂佢

SF巴LAG走左

佢條線係有d問題

斷了

輕鬆

有冇人知2500巴巴最下面果個斧頭點出

Bc a派生
好似係

特格中射擊派生

3000lookoff點樣防入格

曉最底個技能點出，出極都出唔到。

食飯先

下+換裝?

邊招

後特射

指令表無既

Bc/ab

最後都出到thanks

個表廢

指令要上WIKI睇

未見過官方提供既出招表可以咁廢

成個POST 8個人都冇

其實+左唔止8個
但係有D人走左

cheng巴變左黃名

入黎屠你制唔制先

我冇所謂

頭先比人屠12場轉機先輸

我有所謂
打新手不如打電腦

依家條線應該好番d

雖然你岩
但入黎練下機囉

京寶凡，
對巴力ms

比人瘋狂屈機

投左票未呀各位

返工前去

仲有冇位 新手

8/8

你係咪想入我玩多兩舖睇電視

有無新手場

12人房

有我玩多舖退出

想玩

退左5win走佬

我係manadeshi 求打完比啲意見我

多2又幾好玩
個ab咁勁

有位巴打落到黃線

off, 休息下

我打多場都場收皮
返工

聽日我再join

我無preorder

竟然，你買實體？

我仲未知買唔買好
我無乜時間打高達
但我對個單人任務mode好有興趣

試作3號機招射擊CS好爽

買隻驚剩係為對戰

單人任務mode好似話似返full boost咁

唔好太大期望

如果係gvg嗰隻就好玩

要手制都㩒到街制咁係咪冇乜可能？

真紅閃電啲豆豆廢到官方係咪唔會上下修機架

會 但真紅呢D冷門機會被上修下修既機會好低

有場叫我
利申 半廢新

返工返到幾時
冇差唔多實力對手打

會員機無人權

我

個個都咁勁既。。玩遠攻又射唔中，玩近戰又埋唔到身，避又唔識避
有冇人可以教下我點玩

比你屠到喊

唔夠打換目標,之後同人講自己後射,係安全許可先埋身肉博

有冇場？

有冇巴打有平平地嘅大制介紹下

公海場

想學連技 但睇唔明日文wiki

有冇新手場

入咗 lm學野

今朝你同邊個用艾斯亞屈到贏唔撚到

佢屈，唔係我屈，我只係痴住贏

港一叫我開po
19:30 與好友打一陣
20:00與日本全一V2 PDF2017代表アレルヤ組隊

想問下紅迷改個衝刺點出？
好似紅迷紅龍AC個衝刺果種

A/AB/AC/叉A後派AC

槍/ab/ca後ac

Thank you
好多派生都唔知點出

肯問自然有人肯答

HK
與日本全一V2 PDF2017代表アレルヤ組隊

2000age藍甲個飄格點避？step咗都照食

佢會有一下橫移既前置動作 之後先直衝 直衝既時候先開槍射佢 平時都唔好同部機太近距離

再真係避唔到咪試下用部機睇下其他人係點避

po錯link

初中階技術教室，你psn直播畫面俾我一齊討論，下半場~

【EXVSMBON家庭版】オバヒ滞空ムーブの原理を知れは簡単に習得できる！ブレイヴ徹底解説

点

唔好意思，新手入坑想請教下
見到人地隻命運開殘影跳到勁遠尾果下命識轉身
但自己玩就衝一下
想問有冇大大可以教可點撳

玩到手痛

開左殘影撳後制 最多4下 最尾撳射

玩到頭痛

係咪唔可以快撳？我快撳就變 step
用海理機係咪用唔到？
因為我撳完下掣都唔得

我都想有新手場
次次想打人都俾人反番轉頭
完全唔知咩事
遠射又俾人避
人地射我又避極都中
今日打左幾十鋪win得一鋪

好想知可以點練
本身冇玩過街機版

我一鋪都冇贏過

今日geass巴打都好慘

到底可以點練習
佢又冇練習mode俾人練下連招
見對手下下5連，我自己劈兩下就硬直左

打幾多場troll足咁多場
d cost次次都係我死到冇哂
一開場冇耐冇比人禁住黎屌
想近戰又埋唔到身，但人哋又輕鬆當我豆腐咁切

如果比人屌打學到野我唔介意
問題係唔點學

打CPU學下點郁先，不過正式版先有

帶住arcade mode先

其實可以打下電腦先

電腦係咪打得贏最勁果d level就得？

至少至少至少

唔識打可以去打電腦 制都未識撳同人打

有無輕鬆shuffle場

利申新手

問題係beta版邊到搞隻電腦比人打

街機模式

岩岩收工
睇下一陣有無人

有闖關打嫁

扮咩新手

係呀屌
次次輸都知輸咩
就係唔知點改善

無扮過新手
但我都唔係老手

beta好似無replay睇

Btw新手想知有冇賣街機制既必要？
我本身冇玩過街機

開直播比巴打們做技術指導

冇得睇呀
次次都係輸唔識避，射唔準，想斬人就就俾人反，或者沖去劈人結果俾人連劈番5，6下

結論就係咩都唔識無從入手

長玩可以買
但係要有心理準備一開波會玩到成個智障咁

今日有巴打打到7成winrate
搵佢地開

無計 真新手必經階段

我覺得學左點射中人同斬中人先再諗點樣學連招會比較好
唔識連招就盡量打到人地變黃lock就算,唔好強求個幾下連技

最簡單既橫N>橫NN

睇片會唔會易啲

打得高達一開頭真係要有軍訓嘅心理準備因為實比人打到仆街

係,因為係2打2既關係,你連一套比第二部機偷射機會太高,所以都係快快手斬到人訓底算

有無場

你開,我地入黎

開左
我邀曬今日加而有on d人算

同fd打緊 可能夜啲先

想問隻game係唔係唔可以就咁開房同thank一打一

而家無
唔知正式有無

咁我去打陣街場先

巴力正垃圾機
每3場就有WIFI狗

近戰點埋身

巴力點打,成日比佢9衝

用乜機先

你玩開格機?

用開strike nior 同strike freedom

偏好想玩格機，因為好中意susanoo

都係鬥長氣拉打bait佢無氣or亂開技

想射中學下捉落地硬直
格想打多d斬兩下虹step再斬鳩就
利申:真新手

是旦入左個場比人當魚屠
收皮先

有冇場

巴力係初見殺姐
個moveset相對predictable，兩招都係強勢突進
arche atlas exia 呢d有飄移技能噁心好多

想問下點樣down beta

點解跟左個時間都無既

新手唔識

Strike freedom
你基本上長開掛身
被埋身得兩個選項
開水喉 或開掛身仔
用呢部都係做拉狗

PlayStation store,
Search隻game,
預訂普通版/預訂豪華版/早鳥試玩版<<<
下面條link好似會飛去台灣psn,所以都係上返PlayStation store搵好d

《MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發》PS4「早鳥線上試玩會」第四波展開🔥

⏰7月11上午11:00起～7月12日（日）上午11:00
預購數位版玩家將享有「早鳥線上試玩會延長權」特典，可延長遊玩至7月13日（一）上午11:00！➡

✔不需擁有PS Plus會員也能下載遊玩喔➡

#MOBILE_SUIT_GUNDAM_EXTREME_VS_極限爆發 #GUNDAM #PS4 #繁體中文版 #早鳥線上試玩會

你自己開間房set大將先入得就可以練

其實fauc第3mode果陣，俾agedfx,巴力，命運黎d屈貼身斬可以點做，全部武裝同格都唔夠對面快同好撞。感覺上fauc都唔係標準格機，大部份情況只可以玩偷襲。

轉lock特格走佬？

建議睇下臥煙啲片 直頭當3000機版本嘅雪崩咁壓BD格同前格快同好撞到仆街

冇feel錯嘅話00raiser係咪槍機黎 橫格移位唔係好優秀
啱啱玩都係玩連3枝 cs水喉 同assist水喉 好少用得着格鬥

金斯摩係神機

無一打一

打新手格機就神

搭單問埋係咪四個方向都得

其實真新手正式版後打吓單機先會好啲，一開始實畀人屠到阿媽都唔認得

假藍線

你打得贏四星嘅arcade都應該夠
有啲關二打三，你會學識保命

打arcade啦，新手由一兩星arcade開始
exvs系到啲arcade對新手都唔係咁易打

講起打到仆街就記得打街機本身一個人試緊age2 dark hound
有條仆街仔一坐低就拎隻巴力出黎單挑，贏咗即刻大大聲串串貢
跟住忍唔住即刻拎返age2殺到佢仆街

唔會啦，對真新手應該冇咩分別，反正都唔識用

屌以前玩GVS連日本都係藍線 呢家全部綠線

呢部對新手真係唔係幾友善
你首先要知道咩叫捉落地先，一落地嗰下會有少少「硬直」，睇準呢個moment BD格佢老母（即係兩吓飛嘅時候向前斬佢老母）
點解係BD格，而唔係其他combo?因為對新手最簡單囉。代價係傷害低啲，同埋對手未down
打完即刻兩吓飛走

新手有咩危險就兩下飛/step啦
打唔中就兩下飛/step啦

開2打2， ai隊友用迴避指令

新手就唔好練純格機先，基本都未識未埋到身就俾人打到仆街

學就學有d格鬥優勢既萬能機，比如build西

Destiny如何？

destiny對翼係咪成隻驚最難用個招技

x迷 方向副射有咩用？
放左副射 後副射同普通副射有咩分別？

屌撚爆wifi狗

個房名明明寫新手場 入到去個個都老手 打20場全輸

唔會啦，大把機啲技難好多
例如impulse嘅爆覺飛
bc>step>bc>abc

新手場8成機會都係高手場

如果我開個新手場，有冇人入

你地大制點樣握枝杆？ 成日唔記得step係咁bd閃招

唔同機唔同渣法

個個都拎槍互射好悶
開個格機場
寫住格機限定, 用槍機踢有無得諗

個個用epyon

今日係咪冇得玩

咁不如唔比用槍
拎部master反格算

總算有專門既fauc參考打法

1500機限定

n ab咪俾自己
方向咪俾隊友

公海房

入左

有無連登開心場
今日d人勁過尋日好多

港ser已經冇乜房

有課金

Gundam fight,Ready Go!!

課金勢

我都入左

計勝率

建議你睇下d全國大賽，格機全程開槍都有，開格大硬直，少少硬直已經可以收皮

志在開個場比新手玩下

咪屈
佢地都有得射嫁
得艾比安先係正宗

天意係咪格機嚟 見有唔少人用f覺

今日要pre order買左先有得打

格機玩射都好過槍機鳩射
用射擊黎入格同用射擊黎拉打2回事
試下D平時小試既玩法

唔一定格機先用F覺 重炮都有人用

呢隻game算好平衡，d機都好明顯分野，格射同平衡型，講真，射擊機，入唔到格，撞唔贏格機，仲唔通飛前黎同你射擊，同埋你玩得耐，就知射擊機最易中既距離係綠lock內格lock外既範圍，太近好易俾格機壓過黎同埋step走，所以格機你要學點樣走位同壓距離，格機d格閒閒地都壓成7，8個身位，你同同伴用前後路壓過去，對面其實好大壓力，咁當然鳩格俾人射down就無計，上網有好多教走位既片，你睇下你部格機左右包抄d射機，咁唔通射機又屌鳩人唔好用格機咩

其實好撚慘既係無拍拿識走位 計boost量
巴力lock自己都唔幫手cut
Cut 唔到都等佢完一套落地三連槍吖

利申想搵中手拍拿

同埋格機好多側格都避到槍，前格就好撞同追，BD格就格好遠

有冇房呀

請問→ ≫ >代表啲咩 thx

直接cancel, BD, step

Thx

我唔明點解橫我得一下
我見其他人同AI都可以有四下
搞到我次都係中距距Spam A逼雙方overheat再屈佢一下AC A再落地接一套BD格BC AB

但唔識點用黎四下走人

but WHY

低手艾比安夾唔夾

速度

我係中手
歡迎加我

當係平時連續step咁樣撳
你不停推枝桿左/右step 佢就會左右殘影飛

Preorder左，最驚左之後冇人玩
然後國際房又綠線玩唔到
利申插lan
想問下大家插lan睇國際房藍定綠

有冇場一齊玩下

部部紅迷改都無腦spam霸體格鬥 斬中2刀就265
部機反格唔得可以點應對

邊個話反唔到

搵部有一下down槍嘅機(strike freedom cs嗰類）
又或者拉遠距離射佢三槍
叫埋你partner一齊圍佢

有冇場？
利申：廢

個D多數你望住佢都無咩做到
佢衝埋黎個下都無霸體無罩
當然唔好行太近

想問下正常1個game 可以兩份玩, 甘試玩多一日可唔可以2份玩？

新手房
會掛到今晚

No

有幾個紅

邊幾個

BC其實唔好追 行遠少少就斬唔到你

玩到你del game

Fb艾比安用家到而家，係比舊partner嘈到要換機多

咁睇唔開

點解

我100mb 連日本係綠

私家屠房

成日想玩下d冷門機
但又好怕雷隊友

輕鬆打魚

好多青限

Fb唔係UC FA,大女妖就係reborn，拎住部艾比安就好似打少個咁

裏面有堆psn以前見過 圍內屠魚

原來係咁